去M記食福喜都咁多人永遠懷念

班友係咪痴撚左線
食垃圾食過期福喜爛肉都可以永遠懷念
真係食屎食到班友SHORT撚左
你窮,無錢果時迫住食下佢D2X特價餐蚊餐都話情有可原
30幾40蚊大撚把選擇好過佢都仲成村人走去永遠懷念真係咩原理黎

好食囉屌你